突發 火車有事故

趕時間唔好入站

1311 東鐵綫九龍塘站有人闖入路軌，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具— MTR Service Update (@mtrupdate) January 4, 2018 ()

January 04, 2018 at 01:21PM
====================
1215 觀塘綫藍田站訊號故障，列車只來往：

黃埔 至 彩虹

請使用其他交通工具— MTR Service Update (@mtrupdate) January 4, 2018 ()

January 04, 2018 at 01:26PM

己出站

apps 彈出黎話又有人闖左入路軌
希望唔好又係跳軌

聽到有救援人員
9成係

狗鐵講得10幾分鍾=無返半個鍾條人龍唔會郁

又跳，不如要求9鐵開放時間比人自由跳下

仲可以收費vip車
Feel到有骨碎 chokchok下